呢隻雞個胸好大

好爽

屌你老母 食左一半就咪撚影啦